大家覺得林鄭係下緊棋定亂點鴛鴦⋯

睇真啲佢啲野都冇乜章法可言
專家又唔聽
建制行會都唔聽
朝令夕改
似睇心情亂行一通多過有咩部署
無論抗疫同平息示威啲計劃都係丁蟹打感動嗰種level

so, 要同你班賤民交代?

鬥氣姐 下乜撚野棋 係擺明玩鳩你地架喇
想踢我走 有排你地受呀

鬥氣居多啦 每次都係 你愈叫做佢就愈唔到
到最後一刻先黎做 反正有狗做打手

當香港人狗咁撚，死幾百人都吹佢唔脹啦講真

佢鋪緊路姐
搭緊雞掤做大戲

佢絕對係攬炒之母

佢唔鍾意聽人講
又唔知自己蠢
為反而反

佢好撚憎香港人，擺明想你死個種

同雜種一樣

佢呢d 年年考第一既人心理好多時都有問題

Hea 住做到8月就話要延遲選舉

同引入大陸醫

個臭閪成日淨係諗刷鞋

WHO FUCKING CARES?

第一香港搞掂咗之後,政府特登放人入嚟等香港爆肺炎
之後林鄭話要大陸救,
團結基金贊助團體吹緊風香港醫生人手不足,要輸入"海外"醫生
你話佢係真係抗緊疫,定想香港爆

Youtube戰線要人！
呢個youtube channel專呃廢老，心腸歹毒！
見佢又用蝗語又用殘體等人以為佢係藍絲自己友？
點知原來係個偽藍真黃嘅文宣長輩台！

睇下呢段片扮晒做廢老鍾意睇嘅時事趣聞分享，點知睇睇下都不忘插幾下鄭月娥限聚離地，又話政府唔封關免檢疫先搞到第三波爆發，好嬲好嬲

記得記得，千祈千祈要懲罰呢個channel，唔好畀like，都唔好幫屋企人偷偷訂閱呀

亂𨳒河馬呢個term適合啲

好明顯就係亂黎